# Домашнее задание 4 - роутер

В задании реализовано:
1) Карточка детального просмотра товара.
2) Корзина.
3) Страница оформления.
4) Страница авторизации перед переходом на страницу добавления товара.
5) Вынесен функционал корзины в отдельный сервис, с возможностью смены хранилища.

## Скриншоты

![img_7.png](img_7.png)

![img_6.png](img_6.png)

![img_4.png](img_4.png)

![img_5.png](img_5.png)

![img_8.png](img_8.png)